ViuTV 咁既安排真係好賤

全港免費睇足球上帝釘十字架

直播足球耶穌受難

輸波又輸品，球王喎

VIUTV朗迷

登機了要

小小超好狗

最緊要有keyman

受難日

viu tv

直播球王登機

笑到仆街

Keyman 個樣同把聲
好好睇

勁低落

上帝門徒keyman依家個款都好似比人釘十字架咁

足球上帝會復活架

ViuTV 算係咁la
如果係CCTVB? 屎都無得你睇

留意到每個cm都有負皮

叻哥報到仇

琴晚講摩洛哥佢已經勁肉緊
應該就快痴線

樓主都好賤

Viu 直播處決keyman同足球上帝

keyman俾架

出面先有個post話教練係足球猶大

散步球王

原來keyman真係連登仔

keyman就係愛將門徒彼德

keyman 同jack sir

足球上帝wo 睇過

彼得三次唔認耶穌
每次罰輸一球

感謝viutv讓大家見證足球上帝奇蹟

輸3球咪算好
3場不勝仲慘

如果所有球迷都會咁諗 世界會少幾多紛爭

都未踢第三場
你點知唔會

起碼唔洗聽荷蘭叻同宋禮勤講波

2022，阿聯酋見!

踢車個陣都唔會咁

要有救世主先會有猶大

好慘

冇諗過輸三球

阿根廷會唔會0勝出局呢

Q

三日後同你復活

不得了，足球上帝受難記

亞軍停出咗局keyman會唔會唔做直播架

三日之後復活

viutv有直睇直播咩?
唔係now咩?

陳晚果場突然加左免費

收到風keyman想同上帝共同進退

美欺一退出國家隊,keyman就會辭職唔做

可唔可以直播埋阿根廷登機過程

keyman入黎一個個負評?

尋晚係咁追擊阿朗插水博foul啊拿

好mean呀

呀朗登基
美斯登機

Boarding pass please

viutv應該買重格仔旗
借d意比哂全港睇

仆街唔記得改早班機

未到聖誕節咁快就有受難曲睇，難得難得。

祝阿根廷早日登機

吓 ? Keyman 咁嘅樣
唔係呀嘛
喜般麻煩你幫我安慰 Keyman

扑街

下場大炒2&b復活升天

笑足球上帝會唔會落地獄

去到第85個回覆都KEEP住有負皮

慶幸既係keyman唔會三次不認足球耶穌

角度刁鑽

有冇keyman琴晚個樣睇下

下半場無睇 有冇重溫
想睇KEYMAN

好評是我給的

唔好灰心呀仲有一場仲有得追

有得免費就係因為now e死咗機
呃人買盒仔，睇佢間公司點樣賠錢

2&b都搞掂佢地啦

召喚2和b巴打